Smartone定3好用

平時出街會打機
有冇用家講下邊間好啲

喺電訊台開po只會得一大堆sales衝入黎

SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強！
新號碼、攜號轉台、大專生、出機、續約、家居寬頻查詢都直接聯我
另新鴻基、企業員工家庭優惠送高達$5000手機禮券
WhatsApp-
Telegram-